[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62804725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62804725/answer/550129798", "content": "\n\u600e\u4e48\u52fe\u642d\u6f2b\u5c55\u4e0a\u7684\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138717934", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/542507560", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/565345948", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303366747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303366747/answer/557811003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u5224\u4e09\u661f\u65e0\u6b3a\u8bc8\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/539056356", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266617602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266617602/answer/533964664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u6c14\u597d\u770b\u7684\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/553877619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302992395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302992395/answer/569818497", "content": "\nbilibili \u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u6700\u8fd1\u8fd8\u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308659897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308659897/answer/570791543", "content": "\n\u71c3\u6cb9\u8f66\u8dd1\u9ad8\u901f\u5f88\u7701\u6cb9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u52a8\u8f66\u8dd1\u9ad8\u901f\u5374\u5f88\u8d39\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306314232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306314232/answer/557889561", "content": "\n\u660e\u671d\u593a\u95e8\u4e4b\u53d8\u4e8e\u8c26\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u963b\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266875169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266875169/answer/567830064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u9ad8\u6cd5\u6838\u51c6\u300c\u592a\u5e73\u6d0b\u5927\u9003\u6740\u6848\u300d\u4e94\u540d\u4e3b\u72af\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281534137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281534137/answer/495167791", "content": "\n\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u770b\u91cd\u5b66\u5386\u8fd8\u662f CPA \u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32113474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32113474/answer/566432078", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u584c\u9f3b\u5b50\u7684\u7f8e\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303724832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303724832/answer/558026271", "content": "\n30\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5355\u8eab\u5973\u8be5\u5982\u4f55\u6210\u529f\u5730\u628a\u81ea\u5df1\u5ac1\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308272596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308272596/answer/568163307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6743\u5065\u516c\u53f8\u5b9e\u9645\u63a7\u5236\u4eba\u675f\u67d0\u67d0\u7b4918\u4eba\u88ab\u4f9d\u6cd5\u5211\u4e8b\u62d8\u7559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38880482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38880482/answer/567106090", "content": "\nJava\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6700\u5e38\u7528\u768420\uff05\u6280\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298278698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298278698/answer/566899813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5916\u56fd\u7684\u7701\u4f1a\uff08\u9996\u5e9c\uff09\u5f88\u591a\u5728\u5c0f\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279488811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279488811/answer/555516711", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5168\u65b0\u5965\u8fea S4 46.98 \u4e07\u7684\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22661964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22661964/answer/559357712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u4e8e\u8c26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36641877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36641877/answer/525790980", "content": "\n\u5927\u5bb6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/558549539", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306898056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306898056/answer/559665318", "content": "\n\u521d\u7b49\u6570\u5b66\u5f88\u96be\u5b66\uff0c\u4e0d\u5b66\u521d\u7b49\u6570\u5b66\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u5b66\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305583541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305583541/answer/560433317", "content": "\n\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u623f\u8d37\u8fd8\u4e0d\u8d77\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/555667942", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51429662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51429662/answer/561109248", "content": "\n\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/555143596", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128972/answer/544324091", "content": "\n\u52a8\u7269\u88ab\u81ea\u5df1\u5929\u654c\u5c5e\u6027\u76f8\u514b\u7684\u7a0b\u5ea6\u6709\u591a\u4e48\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48801470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48801470/answer/547307426", "content": "\n\u8003\u7814\u6570\u5b66\u6c64\u5bb6\u51e4\u548c\u5f20\u5b87\u8c01\u8bb2\u7684\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33969016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33969016/answer/539313371", "content": "\n\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7ebd\u7ea6\u7684\u751f\u6d3b\u6210\u672c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37131724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37131724/answer/508953568", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u751f\u6d3b\u611f\u89c9\u5f88\u8212\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304849456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304849456/answer/547046887", "content": "\n\u5728\u5168\u7403 5G \u5e02\u573a\u4e2d\uff0c\u534e\u4e3a\u626e\u6f14\u4e86\u600e\u6837\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36258497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36258497/answer/553420897", "content": "\n\u300a\u7405\u740a\u699c\u300b\u6700\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u7ec6\u8282\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/544242277", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/549978906", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u5f97\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303000057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303000057/answer/549387981", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u80fd\u6210\u4e3a\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u7684\u5e0c\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24286490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24286490/answer/506180224", "content": "\n\u53a8\u623f\u53f0\u9762\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/513872617", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65135073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65135073/answer/570374219", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49364191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49364191/answer/565747434", "content": "\n\u8001\u516c\u4eb2\u621a\u8981\u6765\u65c5\u6e38\u4f4f\u5bb6\u91cc\uff0c\u6211\u4e0d\u540c\u610f\uff0c\u6211\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268348534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268348534/answer/538189877", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u300c\u6c42\u751f\u6b32\u300d\u5f88\u5f3a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301528719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301528719/answer/534631793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5929\u6587\u671b\u8fdc\u955c\u8fd8\u4e0d\u80fd\u9a8c\u8bc1\u5916\u661f\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302348244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302348244/answer/534222355", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u65e5\u672c\u6599\u7406\u96be\u5403\u5f97\u8981\u6b7b\uff0c\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u538b\u6291\u5f97\u8981\u6b7b\u7684\u4eba\u8fd8\u8981\u7559\u5728\u65e5\u672c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302205411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302205411/answer/535473855", "content": "\n\u897f\u65b9\u9686\u91cd\u7eaa\u5ff5\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e00\u767e\u5468\u5e74\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451127/answer/532514636", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u548c\u5317\u4eac\uff0c\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/510279677", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282959884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282959884/answer/569262468", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u5927\u91cf\u5236\u9020\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/557102285", "content": "\n\u5973\u4e0a\u53f8\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/522875568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307566627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307566627/answer/570509905", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u98ce\u8bc4\u5927\u53cd\u8f6c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/568453174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308530260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308530260/answer/570081932", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u8d77\u8bc9\u5600\u54e9\u5600\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298542295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298542295/answer/567515522", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u82f1\u77ed\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308764312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308764312/answer/571648724", "content": "\n\u9a6c\u523a 154:147 \u53cc\u52a0\u65f6\u9669\u80dc\u96f7\u9706\uff0c\u963f\u5fb7 56 \u5206\u5a01\u5c11 24 \u52a9\u653b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u300c\u521b\u7eaa\u5f55\u4e4b\u6218\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308505119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308505119/answer/571164416", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u56fd\u5b8c\u5168\u5b9e\u884c\u516c\u52a1\u5458\uff08\u4e8b\u52a1\u5b98\uff09\u516c\u5f00\u62db\u8003\uff0c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u793e\u4f1a\u51b2\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287573966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287573966/answer/564352546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u50bb\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39226986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39226986/answer/541240232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u5b66\u7814\u7a76\u751f\u8d75\u6c38\u8d35\u4e00\u5e74\u53d1\u886817\u7bc7SCI\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308165967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308165967/answer/571671821", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d77\u738b\u300b\u843d\u9009\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u89c6\u89c9\u6548\u679c\u5956\u5341\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308298687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308298687/answer/568465327", "content": "\n\u534e\u4e3a\u63a8\u51fa\u57fa\u4e8e ARM \u7684\u9cb2\u9e4f 920 \u82af\u7247\u4ee5\u53ca\u4e09\u6b3e\u6cf0\u5c71 ARM \u670d\u52a1\u5668\uff0c\u5bf9\u884c\u4e1a\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff0c\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48593127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48593127/answer/512710065", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299926061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299926061/answer/562885307", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8d44\u6df1\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5269\u4e0b\u6765\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55823923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55823923/answer/521982436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u529f\u7684\u4ea4\u6613\u5458\u90fd\u4e0d\u5efa\u8bae\u522b\u4eba\u505a\u4ea4\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/571528051", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571400424", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32183521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32183521/answer/570978372", "content": "\n\u667a\u5229\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u5176\u4ed6\u7684\u5357\u7f8e\u56fd\u5bb6\u5bcc\u88d5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27121023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27121023/answer/569742574", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u5728\u56fd\u5185\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46955624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46955624/answer/564236659", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5973\u6027\u662f\u8fc7\u4e86 35 \u5c81\u8fd8\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\u7684\uff1f\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283914760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283914760/answer/501001783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u7f8e\u56fd\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649944/answer/553947839", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306876646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306876646/answer/565484482", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b69\u5b50\u66fe\u7ecf\u8bf4\u8fc7\u4e0d\u60f3\u53bb\u5e7c\u513f\u56ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271547749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271547749/answer/567541582", "content": "\n\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u80fd\u4e0a\u6e05\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22439557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22439557/answer/566569769", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u4e89\u6597\u4e2d\u8ba4\u771f\u5e72\u6d3b\u7684\u4eba\u6709\u65f6\u4f1a\u8d25\u7ed9\u4e0d\u5e72\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28684752/answer/566131953", "content": "\n\u4e45\u5750\u529e\u516c\u5ba4\u5982\u4f55\u4fdd\u62a4\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/565053985", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22797464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22797464/answer/564093996", "content": "\n\u65e5\u672c\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\u7834\u706d\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/564040373", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307257054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307257054/answer/562286944", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e3b\u52a8\u7ba1\u7406\u57fa\u91d1\u65e0\u6cd5\u8d85\u8d8a\u6307\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294351770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294351770/answer/549858237", "content": "\n\u5728\u5a5a\u604b\u5e02\u573a\u4e0a\u5355\u8eab\u5973\u6027\u5e74\u9f84\u8d8a\u5927\u5c31\u8d8a\u4e0d\u53d7\u6b22\u8fce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270630285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270630285/answer/536415286", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u4e3b\u64ad\u300c\u5434\u7ec7\u4e9a\u5207\u5927\u5ffd\u60a0\u300d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/546299772", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/543737458", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302102726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302102726/answer/554338120", "content": "\nIntel \u59cb\u7ec8\u5f98\u5f8a 14nm++\uff0c\u74f6\u9888\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21799336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21799336/answer/505717417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8bb8\u6674\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301192914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301192914/answer/526221024", "content": "\n\u7b49\u81ea\u5df1\u53d8\u4f18\u79c0\u4e86\u518d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294351770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294351770/answer/549749771", "content": "\n\u5728\u5a5a\u604b\u5e02\u573a\u4e0a\u5355\u8eab\u5973\u6027\u5e74\u9f84\u8d8a\u5927\u5c31\u8d8a\u4e0d\u53d7\u6b22\u8fce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301136045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301136045/answer/552371195", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/552562523", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302519979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302519979/answer/546972462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u672c\u6b63\u7ecf\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/499827669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304202618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304202618/answer/543418734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5230\u5e95\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21666262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21666262/answer/492392692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u751f\u751a\u81f3\u7814\u7a76\u751f\u629b\u5f03\u4e13\u4e1a\u53bb\u505a\u7801\u519c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20104090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20104090/answer/537535195", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u89c9\u5f97\u67d0\u6837\u4e1c\u897f\u5f88\u7f8e\uff1f\u8fd9\u79cd\u5ba1\u7f8e\u7684\u611f\u89c9\u6765\u81ea\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63833021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63833021/answer/515881748", "content": "\n\u90ed\u9756\u5728\u665a\u5e74\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302414360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302414360/answer/531625966", "content": "\n\u6444\u5f71\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u96be\u5ea6\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/542534312", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/558637527", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/554465230", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302401159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302401159/answer/571370621", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5728\u5feb\u624b\u53d1\u73b0\u66f4\u5927\u7684\u4e16\u754c\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63002845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63002845/answer/563832634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u57c3\u53ca\u7684\u738b\u8868\u53ef\u4ee5\u4f5c\u4e3a\u4fe1\u53f2\uff0c\u590f\u671d\u7684\u5374\u4e0d\u80fd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308553283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308553283/answer/570452187", "content": "\n\u5982\u679c\u65f6\u95f4\u53ea\u5269\u4e0b100\u5c0f\u65f6\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]